{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27137",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택(평택항) 샤롯캐슬"
    },
    "text": "あなたが選択できる宿泊施設は計72室の客室を保有しており、韓国語以外の言語でも案内をサポートしています。 客室入室基準を確認して追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を確認し、満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は非喫煙者のための部屋を提供し、必要な場合はすぐに部屋を変更してくれるという点が良かったそうです。 宿泊施設では韓国料理ビュッフェを提供し、すべての客室でモーニングコールサービスをご利用いただけます。 各客室には電気ケトル、ガウンなどが提供され、バスルームにはウォッシュレット、基本洗面用具、ヘアドライヤーなどが用意されています。 また、すべてのお客様にコーヒーを提供していますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計72室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語以外の言語でも案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は非喫煙者のための部屋を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は非喫煙者のための部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は部屋の変更を即座に対応してくれますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は必要な場合はすぐに部屋の変更をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で何種類の料理が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国料理ビュッフェを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "各客室には電気ケトル、ガウンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が用意されていますか？",
            "answer": "バスルームにはウォッシュレット、基本洗面用具、ヘアドライヤーなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではコーヒーのサービスがありますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様にコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 451
    }
}